有冇人部XS 好撚容易熱

打去問 話頭幾日係正常 普通上FB IG 已經唔敢點打機 一打屌你老味 發熱器咁
想知有冇巴打試過咁情況換機

Iphone不嬲都係咁

利申 : 8 plus

第一次sync icloud過資料時熱到仆街, 之後就再無熱過.

8plus都熱啦

an機s835唔知咩叫熱

我 勁易熱

上年買8 都係大把人話熱 之後有班人就會話用家問題架啦

back up個陣好熱，之後就冇事

X都已經熱，本身個case又膠又厚
驚散唔到熱

3 層PCB 嘅底板 熱係好合理

有時佢後台做緊野所以會熱我部X都係咁

我部xs啲電用得好快

新屎坑

用家問題
你唔用就唔會熱

第一日iCloud Sync Data有熱
之後一切正常

會唔會去問有冇得換？

Me too

熱唔熱得過X?

除咗restore 果陣熱，都未熱過。
打機少少暖咁囉，好正常

已經預約左天才check 機

max好食電，雙卡後

你不如用下我部 sony z5p 可能會有好轉